因被示威者掉雞蛋 警察選擇使用催淚彈還擊

I-cable

警方新聞稿將雞蛋寫成磚頭